[合作發大財]布林肯：中美關係為最重要外交關係 既有對抗亦有合作

【Now新聞台】美國國務卿布林肯到國務院履新，他指中美關係是美國最重要的外交關係，又認為兩國對抗成份增加，但仍有合作的地方。

布林肯周三在美國副總統賀錦麗監誓下，就任美國國務卿，他之後到國務院履新及舉行記者會，期間布林肯形容美中關係是美國現時最重要的外交關係。

布林肯：「我認為這不是秘密，美中關係是現時美國最重要的外交關係，它將塑造未來世界的面貌。」

布林肯表示，美中關係的對抗成份正在增加，當中既有競爭亦有合作，如果符合雙方利益，就是可合作的領域，當中包括氣候問題，指若雙方合作在全球暖化問題上取得實質進展，對中美以至全球都有利。

對於獲提名出任美國常駐聯合國代表的格林菲爾德指出，國務院正在檢視特朗普政府任內，認為中國對新疆維吾爾人進行種族滅絕的決定，有記者詢問布林肯是不是美國改變立場，布林肯重申，他仍然認為中國有對維吾爾人進行種族滅絕。

布林肯較早時候又與英國外相藍韜文通電話，討論伊朗及中國問題，兩人同意要著手令中國遵守國際承諾。布林肯又與德國外長馬斯通話，雙方同意在中國的全球角色及伊朗核問題等議題緊密合作。

點解唔同俄羅斯 伊朗合作？

合作共贏

即係一齊合作種族滅絕維吾爾人？

一星期未到

一早已知 Biden 信唔過，所以我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共攬炒 原來只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

所以，不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

DEMORATS:

中美邊撚到有合作空間，除左氣候同北韓問題

矽谷 荷里活 華爾街 美國大學界 商界 齊齊賺人民幣發大財

美國安全 人民有錢

中美合作、中共又贏

英國都係話氣候問題可以合作

敖狗同學術契弟呢

荷里活呢啲侵侵年代都有合作啦，因為對大家黎講都唔係啲咩賣國ge事。
矽谷班人好驚比中國偷科技，合作空間不大。
重點係，中美合作，美國係賺唔到好多錢

又傾又砌啦喂

合飽佢咯，話哂係中國啲碳排放量咁恐怖，費時又霧霾

兩黨共識

刁大做大，美國做細 冇合作可言

傳說中嘅又傾又砌
兩黨共識 (美國民主黨 / 中國共產黨)

民主黨同共產黨

嗰時支持拜登嘅黃出黎講兩句
太后、陳偉業、傲乜乜

Facebook YouTube google apple 都好鍾意中國市場喎

最近見手淫界kol話Blinken 繼承 Pompeo 強硬對華政策

我一早話手淫界KOL德國肉唇錯信布林肯

唔講英國，蘇聯都試過同納粹合作吞併波蘭，咁結果係點大家都知...

好懷念另一幅大和田gif
可惜宜家唔適用

同個搞種族滅絕嘅國家合作即係點

國務卿布林肯稱他對「種族滅絕」的判定沒有改變

20210127國務卿布林肯的首次演講（猶太大屠殺紀念日）
1.國務卿布林肯的繼父就經歷了猶太大屠殺，最終逃出並被美國軍人解救
2.惡魔能夠變得非常巨大，並且也已經以巨大的形式出現在了世界上（指的納粹）
3.「我會牢記衡量一個國家的強大並不只是從其軍隊經濟，更是要從其道德水準的選擇」

種族滅絕對猶太人是非一般傷痛......忘記過去就係背叛自己的猶太民族。

太后
WHO?

合佢對抗民主？

吳志森

鍾意同比你入係兩回事

對於獲提名出任美國常駐聯合國代表的格林菲爾德指出，國務院正在檢視特朗普政府任內，認為中國對新疆維吾爾人進行種族滅絕的決定

哦，廢老森

假對抗、扮批評；
真合作、發大財。

氣候咪中咗,而家Biden係想推氣候,不過支那會變咩?

拜登提名的美國駐聯合國大使Linda Thomas-Greenfield
@LindaT_G
大概率是一名親共人士。她曾經多次透露對中共的好感，摻和過孔子學院的事情，現在又拒絕稱中共為種族滅絕和反人類罪犯。她將在今天接受聽證，希望她的提名被否決。
連民主黨自己友報紙記者都睇唔過眼

收佐1500$都被人掘出來啦

錯啦，係共產黨同共產黨
連登日報—美國民主黨已經改名做美國共產黨，即時生效

兩黨共識係 美國共產黨同中国共產黨
連登日報—美國民主黨已經改名做美國共產黨，即時生效

俾中共蟈偷晒美國科技

呢啲post永遠冇左膠
習近平又贏啦兩黨共識

講左鬧左當做左野

繼續維持對華制裁芝麻人會願意合作咩

係咩？

咁少錢就可以被統戰成功
黑人就係咁cheap